<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>21563</category-id>
		<category-name><![CDATA[Other furniture accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Tuya Zigbee 3.0 Gateway Hub Smart Home Wireless Bridge Smart Life APP nuotolinio valdymo automatikos įrenginys veikia su Alexa Google]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Tuya Zigbee 3.0 Gateway Hub Smart Home Беспроводной мост Smart Life App Appan Remote Automation Access с Alexa Google]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Tuya Zigbee 3.0 Gateway Hub Smart Home Wireless Bridge Smart Life App Remote Automation Access ar Alexa Google]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Tuya Zigbee 3.0 Gateway Hub Smart Home Wireless Bridge Smart Life App Remote Automation juurdepääs koos Alexa Google'iga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Tuya Zigbee 3.0 Gateway Hub Smart Home Wireless Bridge Smart Life -sovelluksen etäautomaatio Käyttöoikeus Alexa Googlen kanssa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Lengva įdiegti ir naudoti: nereikia jungtis prie tinklo kabelio, tiesiog įjunkite šį išmanųjį šliuzo šakotuvą ir prijunkite jį prie programos „Smart Life“. Per kelias minutes turėsite išmaniųjų namų automatiką. Palaiko 128 jungtis: šis „Zigbee WiFi Gateway Hub“ palaiko daugiausia iki 128 tuya zigbee išmaniųjų įrenginių , suderinamas su Alexa, namų asistentu, kad galėtumėte valdyti balsu laisvų rankų įranga ir valdyti nuotolinio valdymo pultą. Namų automatizavimas: veikia su visais tuya zigbee įrenginiais, kad sukurtų visapusiška, protinga namų automatizavimo sistema. Išmokykite „Home hub“ programoje „Treatlife“ gero ryto, atsisveikinkite, labanaktis ir kitų veiksmų, kad automatiškai įjungtumėte arba išjungtumėte įrenginius visą dieną. < p>Visas namų aprėptis: nesijaudinkite, kad „ZigBee“ signalo kokybei įtakos turės siena, iki 50 m aprėptis nuo „ZigBee“ šakotuvo iki „Wi-Fi“ maršruto parinktuvo ir palaikykite automatinį tinklo plėtrą. Aprėptis visam namui su dideliu nuotoliu ir stabilesniu tinklu.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[Легко установить и использовать: не нужно подключаться к сетевому кабелю, просто включите этот умный концентратор блокировки и подключите его к программе Smart Life. У вас будет интеллектуальная автоматизация в течение нескольких минут. Поддерживает 128 разъемов: этот концентратор Zigbee Wi -Fi Gateway поддерживает до 128 Smart Devices Tuya Zigbee, совместимых с Alexa, домашним помощником для управления голосом на гарнитуре и управлении пультом дистанционного управления. Домашняя автоматизация: работает со всеми устройствами Tuya Zigbee для создания комплексной системы автоматизации интеллектуального дома. Обучите программу Home Hub Treatlife на доброе утро, попрощайтесь, спокойной ночи и других действий для автоматического включения или выключения устройств в течение дня. <p> Все домашнее покрытие: не беспокойтесь о том, что на качество сигнала Zigbee будет влиять стена, до 50 м покрытия от вилки Zigbee до маршрута Wi-Fi и поддерживать автоматическую разработку сети. Покройте весь дом большим расстоянием и более стабильной сетью.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Viegli instalējama un lietošana: Nav nepieciešams izveidot savienojumu ar tīkla kabeli, vienkārši ieslēdziet šo viedo bloķēšanas centru un savienojiet to ar Smart Life programmu. Dažu minūšu laikā jums būs vieda mājas automatizācija. Atbalsta 128 savienotāji: šis Zigbee WiFi Gateway Hub atbalsta līdz 128 Tuya Zigbee viedajām ierīcēm, kas ir saderīga ar Alexa, mājas palīgu, lai vadītu balsi austiņu un vadības tālvadības pults. Mājas automatizācija: darbojas ar visām Tuya Zigbee ierīcēm, lai izveidotu visaptverošu, viedo mājas automatizācijas sistēmu. Māciet mājas centra programmu Uzrāciet labo rītu, atvadieties, labu nakti un citas darbības, lai visu dienu automātiski ieslēgtu ierīces vai izslēgtu. <p> Viss mājas pārklājums: neuztraucieties, ka Zigbee signāla kvalitāti ietekmēs siena, līdz 50 m pārsegiem no Zigbee dakšas līdz Wi-Fi maršrutam un saglabājiet automātisko tīkla attīstību. Pārklājiet visu māju ar lielu attālumu un stabilāku tīklu.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Lihtne installida ja kasutada: pole vaja võrgukaabliga ühenduse luua, lülitage see nutikas lukustuskeskus sisse ja ühendage see nutika eluprogrammiga. Teil on nutikas koduautomaatika mõne minuti jooksul. Toetab 128 pistikku: see Zigbee WiFi Gateway Hub toetab kuni 128 Tuya Zigbee nutiteadmeid, mis on ühilduvad koduassistendi Alexaga, et juhtida häält peakomplektil ja juhtida kaugjuhtimispult. Koduautomaatika: töötab koos kõigi Tuya Zigbee seadmetega, et luua põhjalik nutikas kodu automatiseerimissüsteem. Õpetage kodukeskuse programm TreatingLife'i tere hommikust, öelge hüvasti, head ööd ja muid toiminguid, et kogu päeva jooksul seadmed automaatselt sisse või välja lülitada. <p> Kõik kodukatted: ärge muretsege, et Zigbee signaali kvaliteeti mõjutab sein, kuni 50 m katted Zigbee Forkist kuni Wi-Fi marsruudile ja säilitada automaatse võrgu arendamise. Katke kogu maja pika vahemaa ja stabiilsema võrguga.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Helppo asentaa ja käyttää: Ei tarvitse muodostaa yhteyttä verkkokaapeliin, kytke vain tämä Smart Lock Hub ja kytke se Smart Life -ohjelmaan. Sinulla on älykäs kodin automaatio muutamassa minuutissa. Tukee 128 liittoa: Tämä Zigbee WiFi Gateway Hub tukee jopa 128 Tuya Zigbee -älylaitetta, yhteensopivia Alexan kanssa, koti -assistentin kanssa, joka hallitsee ääniä kuulokkeissa ja ohjauskauko -ohjauksessa. Kotiautomaatio: Toimii kaikkien Tuya Zigbee -laitteiden kanssa kattavan, älykkään kodin automaatiojärjestelmän luomiseksi. Opeta Home Hub Program -hoitolaista hyvää huomenta, sano hyvästit, hyvää yötä ja muita toimia laitteiden automaattisen kytkemiseksi tai pois päältä koko päivän. <p> Kaikki kodin kattavuus: Älä huolestu siitä, että seinä vaikuttaa Zigbee-signaalin laatuun, jopa 50 m kattaa Zigbee-haarukasta Wi-Fi-reitille ja ylläpitää automaattisen verkon kehitystä. Peitä koko talo pitkän matkan ja vakaamman verkon avulla.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/228/996/106228996/tuya-zigbee-30-gateway-hub-smart-home-cbc16-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/228/996/106228996/tuya-zigbee-30-gateway-hub-smart-home-1d973_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/228/996/106228996/tuya-zigbee-30-gateway-hub-smart-home-cb935-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/228/996/106228996/tuya-zigbee-30-gateway-hub-smart-home-404fc-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241034995]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241034995]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241034995]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21563</category-id>
		<category-name><![CDATA[Other furniture accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Sieninis termostatinis dušo maišytuvas Termostatinis vonios maišytuvas Termostatinis maišytuvas Termostatinis maišytuvas Chromas Termostatinis maišytuvas vonios kambariui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Термостатический душевой миксер термостатический смеситель термостатический смеситель термостатический смеситель термостатический кран хром термостатический кран для ванной]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sienas termostatiskā dušas maisītāja termostatiskā vannas jaucējkrāna termostatiskā jaucējkrāna termostatiskā jaucējkrāna hroma termostatiskais jaucējkrāns vannas istabai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Seina termostaatiline dušisegisti termostaatiline vannikakett termostaatiline kraan termostaatiline kraan kroom, termostaatiline kraan vannitoa jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Seinätermostaattinen suihkusekoitin termostaattinen kylpyhanauhan termostaattinen hana termostaattinen hana kromitermostaattinen hana kylpyhuoneeseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Tikslus termostatinis valdymas: automatiškai subalansuoja karšto vandens slėgį ir šalto vandens per trumpą laiką, kad vandens temperatūra būtų stabili ir jūsų patogumui. Jame yra 38°C saugos užraktas, kuris jus apsaugo. Aukštos kokybės medžiaga: Pagaminta iš aukštos kokybės tvirto žalvario ir kelių lygių chromuotas, jis yra atsparus korozijai, drėgmei, patvarus ir lengvai valomas. Lengva montuoti: Nuimkite padėties nustatymo varžtą po vožtuvo korpusu, ištraukite seną termostatinį cilindrą, sulygiuokite varžtų skyles, įstatykite naują kasetę ir pritvirtinkite šešiakampiu veržliarakčiu. < p>Keraminio disko technologija: pasižymi keraminių diskų technologija, užtikrinančia optimalų veikimą. Tai užtikrina sklandų rankenos veikimą per visą prietaiso naudojimo laiką, veikimą be lašelių, taupant vandenį ir pastangas. Kokybiška paslauga ：Kiekvienas produktas buvo griežtai patikrintas prieš jį parduodant. Jei turite klausimų apie produktus, nedvejodami susisiekite su mumis ir mes padarysime viską, kad suteiktume jums malonią patirtį. Premium medžiaga: Pagaminta iš aukštos kokybės tvirto žalvario, atspari korozijai, drėgmei, patvari ir lengva į švarūs. Nerūdijančio plieno filtrai: Filtravimo efektas yra labai stabilus, atsparus aukštai temperatūrai, o vandens šaltinis filtruojamas siekiant pagerinti vandens kokybę. 38°C sauga Mygtukas: Saugus užraktas 38 °C temperatūroje, kad būtų apsaugota ir būtų patogesnis dušas.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[Точный термостатический контроль: автоматически уравновешивает давление горячей воды и холодную воду в течение короткого периода времени, чтобы сохранить стабильную температуру воды для вашего удобства. Он содержит блокировку безопасности 38 ° C, который защищает вас. Высококачественный материал: изготовленный из высококачественной твердой латуни и нескольких уровней хрома, он является устойчивым к коррозии, влажной, долговечной и простым в чистке. Легко установить: Снимите болт позиционирования под корпусом клапана, вытащите старый термостатический цилиндр, выровняйте болты, установите новый картридж и прикрепите его с помощью шестиугольника. <p> Технология керамического диска: технология керамического диска для оптимальной работы. Это обеспечивает плавную работу ручки в течение всего срока службы устройства, эксплуатации без капель, экономя воду и усилия. Качественный сервис: каждый продукт был строго проверен перед продажей. Если у вас есть какие -либо вопросы о продуктах, не стесняйтесь обращаться к нам, и мы сделаем все возможное, чтобы дать вам приятный опыт. Премиум материал: изготовлен из высококачественной твердой латуни, коррозионной устойчивой, влаги, долговечной и простой в чистке. Фильтры из нержавеющей стали: эффект фильтрации очень стабилен, высокотемпературный устойчивый, а источник воды фильтруется для улучшения качества воды. Кнопка безопасности 38 ° C: безопасная блокировка при 38 ° C для защиты и более удобного душа.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Precīza termostatiskā vadība: īsā laika posmā automātiski līdzsvaro karstā ūdens spiedienu un aukstu ūdeni, lai ūdens temperatūra būtu stabila jūsu ērtībai. Tas satur 38 ° C drošības slēdzeni, kas jūs aizsargā. Augstas kvalitātes materiāls: izgatavots no augstas kvalitātes cieta misiņa un vairākiem hroma līmeņiem, tas ir izturīgs pret koroziju, mitrumu, izturīgs un viegli tīrāms. Viegli uzstādāms: noņemiet pozicionēšanas skrūvi zem vārsta korpusa, izvelciet veco termostatisko cilindru, izlīdziniet skrūves, uzstādiet jaunu kārtridžu un piestipriniet to ar sešstūru. <p> Keramikas disku tehnoloģija: keramikas disku tehnoloģija optimālai darbībai. Tas nodrošina vienmērīgu roktura darbību visā ierīces kalpošanas laikā, darbība bez pilieniem, ūdens ietaupīšana un piepūle. Kvalitatīvs serviss ： Katrs produkts tika stingri pārbaudīts pirms tā pārdošanas. Ja jums ir kādi jautājumi par produktiem, nekautrējieties sazināties ar mums, un mēs darīsim visu iespējamo, lai sniegtu jums patīkamu pieredzi. Premium materiāls: izgatavots no augstas kvalitātes cieta misiņa, izturīgs pret koroziju, mitrumu, izturīgs un viegli tīrāms. Nerūsējošā tērauda filtri: Filtrācijas efekts ir ļoti stabils, izturīgs pret augstu temperatūru un ūdens avots tiek filtrēts, lai uzlabotu ūdens kvalitāti. 38 ° C Drošības poga: droša bloķēšana 38 ° C temperatūrā, lai aizsargātu un ērtāku dušu.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Täpne termostaatiline kontroll: tasakaalustab lühikese aja jooksul automaatselt kuuma vee rõhku ja külma vett, et veetemperatuur oleks teie mugavuse huvides stabiilne. See sisaldab 38 ° C turvaluku, mis teid kaitseb. Kvaliteetne materjal: valmistatud kvaliteetsest tahkest messingist ja mitmest kroomitasemest, see on korrosioonikindel, niiskus, vastupidav ja hõlpsasti puhastatav. Lihtne paigaldada: eemaldage klapi korpuse all asuv polt, tõmmake vana termostaatiline silindr välja, joondage poldid, paigaldage uus kassett ja kinnitage see kuusnurgaga. <p> Keraamiliste kettatehnoloogia: keraamiliste kettatehnoloogia optimaalseks toimimiseks. See tagab käepideme sujuva toimimise kogu seadme eluea jooksul, ilma tilkadeta töö, säästes vett ja vaeva. Kvaliteetne teenus ： Enne selle müümist kontrolliti iga toodet rangelt. Kui teil on toodete kohta küsimusi, võtke meiega ühendust ja anname endast parima, et anda teile meeldiv kogemus. Premium materjal: valmistatud kvaliteetsest tahkest messingist, korrosioonikindel, niiskuses, vastupidav ja hõlpsasti puhastatav. Roostevabast terasest filtrid: filtreerimisefekt on väga stabiilne, kõrge temperatuuriga vastupidav ja veeallikas filtreeritakse vee kvaliteedi parandamiseks. 38 ° C turvanupp: ohutu lukk temperatuuril 38 ° C ja mugavam dušš.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Tarkka termostaattinen ohjaus: Tasapainottaa automaattisesti kuumaa veden painetta ja kylmää vettä lyhyessä ajassa, jotta veden lämpötila on vakaana mukavuutesi vuoksi. Se sisältää 38 ° C: n turvallisuuslukon, joka suojaa sinua. Korkealaatuinen materiaali: Valmistettu korkealaatuisesta kiinteästä messingistä ja useista kromitasoista, se on korroosiokestävä, kosteus, kestävä ja helppo puhdistaa. Helppo asentaa: Irrota paikannuspultti venttiilin kotelon alla, vedä vanha termostaattinen sylinteri ulos, kohdista pultit, asenna uusi patruuna ja kiinnitä se kuusikulmioon. <p> keraaminen levytekniikka: keraaminen levytekniikka optimaaliseen toimintaan. Tämä varmistaa kahvan sujuvan toiminnan laitteen koko käyttöiän ajan, toiminnan ilman pisaroita, säästää vettä ja vaivaa. Laadukas palvelu ： Jokainen tuote tarkistettiin tiukasti ennen sen myyntiä. Jos sinulla on kysyttävää tuotteista, ota rohkeasti yhteyttä ja teemme parhaamme antaaksemme sinulle miellyttävän kokemuksen. Premium -materiaali: Valmistettu korkealaatuisesta kiinteästä messingistä, korroosiokestävästä, kosteudesta, kestävästä ja helppo puhdistaa. Ruostumattomasta teräksestä valmistettu suodattimet: Suodatusvaikutus on erittäin stabiili, korkea lämpötilankestävä ja vedenlähde suodatetaan veden laadun parantamiseksi. 38 ° C Turvapainike: Turvallinen lukitus 38 ° C: ssa suojaamaan ja helpompaa suihkua.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/157/141/109157141/sieninis-termostatinis-duso-maisytuvas-termostatinis-vonios-maisytuvas-e331f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/157/141/109157141/sieninis-termostatinis-duso-maisytuvas-termostatinis-vonios-maisytuvas-9aa68-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/157/141/109157141/sieninis-termostatinis-duso-maisytuvas-termostatinis-vonios-maisytuvas-0958b-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/157/141/109157141/sieninis-termostatinis-duso-maisytuvas-termostatinis-vonios-maisytuvas-d7b1a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/157/141/109157141/sieninis-termostatinis-duso-maisytuvas-termostatinis-vonios-maisytuvas-82bcc-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035008]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035008]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035008]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21508</category-id>
		<category-name><![CDATA[Furniture handles]]></category-name>
		<title><![CDATA[pora modernių elementų Kinijos Lucky Lucky dizaino durų odinis dangtelis 140 * 70 mm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Пара современных элементов китайских счастливых дизайнерских дверей крышка 140 * 70 мм]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Pāris mūsdienu ķīniešu laimīgā Lucky Design Doors vāka 140 * 70 mm elementi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Paar hiina Lucky Lucky Design Doorsi kaasaegset elementi Lid 140 * 70 mm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pari moderneja elementtejä kiinalaisesta onnekas Design Duors LID 140 * 70 mm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymasMedžiaga: cinko lydinys (tvarus), paviršiaus apdorojimas: auksinė varinė viela. Gaminio dydis: ilgis: 139mm. Plotis: 24mm. Kulno aukštis: 64 mm. Varžtai komplekte. Paprasta ir graži, su gerais augimo modeliais, išlaiko gerą nuotaiką. Puikus priedas prie sienos montuojamoms virtuvėms, spintoms/odinėms durims, namų ar parduotuvės remontui. Stilius: modernūs elementai, geometrinė grafika, dryžuota grafika, naujas kinų stilius, pigi grafika, išskirtinės rankenos, auksinės spalvos rankenos. div></p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Описание продукта Материал: цинк сплав (устойчивая), Поверхностная обработка: Золотая медная проволока. Размер продукта: длина: 139 мм. Ширина: 24 мм. Высота каблука: 64 мм. Болты включены. Простая и красивая, с хорошими моделями роста сохраняет хорошее настроение. Отличный аксессуар для стеной кухни, шкафов/кожаных дверей, ремонта дома или магазина. Стиль: современные элементы, геометрическая графика, полосатая графика, новый китайский стиль, дешевая графика, изысканные ручки, золотые ручки. Div> </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta apraksts Materiāls: cinka sakausējums (ilgtspējīgs), virsmas apstrāde: Zelta vara stieple. Produkta lielums: garums: 139 mm. Platums: 24 mm. Papīša augstums: 64 mm. Iekļautas skrūves. Vienkāršs un skaists, ar labiem augšanas modeļiem, saglabā labu garastāvokli. Lielisks aksesuārs sienas stiprinātām virtuvēm, skapjiem/ādas durvīm, mājas vai veikalu remontam. Stils: mūsdienu elementi, ģeometriskā grafika, svītraina grafika, jauns ķīniešu stils, lēta grafika, izsmalcināti rokturi, zelta rokturi. Div> </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus Materjal: tsingisulam (jätkusuutlik), pinna töötlemine: kuldne vasktraadi. Toote suurus: pikkus: 139 mm. Laius: 24mm. Kõrgus: 64 mm. Poldid kaasa arvatud. Lihtne ja ilus, heade kasvumustritega hoiab head tuju. Suurepärane lisavarustus seinale paigaldatud köökidele, kapid/nahast uksed, kodu või kaupluste remont. Stiil: kaasaegsed elemendid, geomeetriline graafika, triibuline graafika, uus hiina stiil, odav graafika, peen käepidemed, kuldsed käepidemed. Div> </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> tuotekuvausmateriaali: sinkkiseos (kestävä), pintakäsittely: kultainen kuparilanka. Tuotteen koko: pituus: 139 mm. Leveys: 24 mm. Kantapään korkeus: 64 mm. Mukana pultit. Yksinkertainen ja kaunis, hyvällä kasvukuviolla, pitää hyvän mielialan. Upea lisävaruste seinälle kiinnitetyille keittiöille, kaapista/nahkaovista, kodin tai kaupan korjaamisesta. Tyyli: modernit elementit, geometrinen grafiikka, raidallinen grafiikka, uusi kiinalainen tyyli, halpa grafiikka, hienot kahvat, kultaiset kahvat. Div> </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/355/221/109355221/pora-moderniu-elementu-kinijos-lucky-lucky-dizaino-92825_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/355/221/109355221/pora-moderniu-elementu-kinijos-lucky-lucky-dizaino-b8ee3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/355/221/109355221/pora-moderniu-elementu-kinijos-lucky-lucky-dizaino-02145-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/355/221/109355221/pora-moderniu-elementu-kinijos-lucky-lucky-dizaino-79df7-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/355/221/109355221/pora-moderniu-elementu-kinijos-lucky-lucky-dizaino-45e19-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035015]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035015]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035015]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21563</category-id>
		<category-name><![CDATA[Other furniture accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Antkaklis be lojimo mažiems, vidutiniams ir dideliems šunims su jutikliniu ekranu – Antkaklis lojantiems šunims su pasirenkamais vibracijos, garso ir smūgio režimais – Visi šunys sveria nuo 10 iki 120 svarų – humaniška]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Воротник, не лая для маленьких, средних и больших собак с сенсорным экраном - собак лает воротником с дополнительными вибрациями, звуковыми и ударами - все собаки весят от 10 до 120 фунтов - гумана]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Apkakle bez riešanas maziem, vidējiem un lieliem suņiem ar skārienekrānu - apkakles riešanas suņi ar izvēles vibrāciju, skaņas un trieciena režīmiem - visi suņi sver no 10 līdz 120 mārciņām - humāni]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Krae ilma väikeste, keskmiste ja suurte koertega puutetundliku ekraaniga - krae haukuvad koerad, millel on valikuline vibratsioon, heli ja löögirežiimid - kaaluvad kõik koerad 10–120 naela - humaanne]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kaulus haukkumatta pienille, keskisuurille ja suurille koirille, joilla on kosketusnäyttö - kaulus haukkua koiria, joilla on valinnainen tärinä-, ääni- ja vaikutusmuodot - kaikki koirat painaavat 10–120 kiloa - inhimillinen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Išmanioji mikroschema ir automatinė apsaugos sistema: šis šuns lojimo antkaklis sukurtas naudojant pažangią mikroprocesoriaus lojimo aptikimo technologiją, jį įjungia tik tuo pačiu metu vykstanti jūsų šuns balso stygų vibracija ir triukšmas lojimo dažnių diapazone, todėl gali saugiai ir efektyviai išfiltruokite kitus nesusijusius garsus ir išvengsite klaidingų paleidimų. Jutiklinis valdymas ir skaitmeninis ekranas: antkaklyje yra lengvai liečiami mygtukai, kuriuos galite naudoti vibracijos ir elektroninio smūgio lygiui kalibruoti (su užrakinimo funkcija išvengti atsitiktinių nustatymų pakeitimų). Norint išvengti atsitiktinių nustatymų pakeitimų, antkakliui reikia 3 sekundes paspausti kairįjį mygtuką, jei norite pakeisti intensyvumą. Apšviestas LED ekranas leidžia naudoti apykaklę dieną ar naktį. Išsikrovęs akumuliatorius bus rodomas dideliame ekrane. Reguliuojama juosta iki 25 colių ir nailoninė apykaklė: Šios amortizacinės apykaklės juostos perimetras yra iki 25 colių. Jis tinka visoms veislėms, sveriančioms nuo 10 iki 110 svarų. Dirželis pagamintas iš nailono, šios nuo žievelės apsaugančios apykaklės medžiaga ir technologija yra puiki, ją galima naudoti dažnai ir ilgai tarnauti. Saugios ir humaniškos pyptelėjimo, vibracijos ir smūgio funkcijos: Lengvai derinamas arba pašalinti vibraciją ir smūgius. Antkaklis nuo lojimo yra sukurtas su 7 reguliuojamais jautrumo lygiais ir 3 treniruočių režimais (pypsėjimas, vibracija, elektroninis šokas), efektyviai stabdantis lojimą, nepakenkiant visų tipų šunims. Lygis gali būti reguliuojamas. Šis apsaugos nuo žievėjimo įtaisas gali būti nustatytas bet kuriuo metu pyptelėti, vibruoti arba sutrenkti žmogų (arba visų trijų derinį, jei norite). Įkraunamas ir atsparus lietui: antkaklyje yra įmontuotas USB įkraunama baterija. Jį galima visiškai įkrauti maždaug per 2–3 valandas ir 10–15 dienų. IP67 vandeniui atsparaus lygio konstrukcija. (Dėmesio: šunims plaukiant nuimkite nuo lojimo apsaugotą antkaklį.) Susisiekite su mumis, jei turite kokių nors problemų.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Smart Chip и автоматическая система безопасности: воротник этой собаки разработан с помощью расширенной технологии обнаружения микропроцессора, которая только активируется только в вибрации и шуме голосовых струн и шума вашей собаки в диапазоне частот привязки. Сенсорный контроль и цифровой экран: воротник имеет простые сенсорные кнопки, которые вы можете использовать для калибровки вибрации и электронного воздействия (с функцией блокировки, чтобы предотвратить случайные изменения). Чтобы избежать случайных изменений, воротнику требуется 3 секунды, чтобы нажать левую кнопку, чтобы изменить интенсивность. Освещенный светодиодный экран позволяет использовать воротник днем ​​или ночью. Разряженная батарея будет отображаться на большом экране. Регулируемая лента до 25 дюймов и нейлоновый воротник: этот периметр воротника с подушкой до 25 дюймов. Это подходит для всех сортов весом от 10 до 110 фунтов. Ремешок изготовлен из нейлона, материала и технологии этого кожура, защищающего воротник, и может использоваться часто и долгое время. Безопасные и гуманные звуковые сигналы, вибрации и ударов: легко комбинировать или удалять вибрацию и инсульты. Воротник от лая создается с 7 регулируемыми уровнями чувствительности и 3 режимами тренировок (звуковой сигнал, вибрация, электронный удар), эффективно останавливая лай без ущерба для всех видов собак. Уровень может быть регулируемым. Это защитное устройство может быть установлено в любое время для упрощения, вибрированного или растоптаного в человеке (или комбинации всех трех, если хотите). Перезаряжаемый и устойчивый к дождю: воротник имеет USB -аккумуляторную батарею. Он может быть полностью заряжен примерно через 2-3 часа и от 10 до 15 дней. IP67 водонепроницаемый дизайн. (Внимание: Удалите защищенный кору воротник во время плавания.) Свяжитесь с нами, если у вас есть какие -либо проблемы. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Viedā mikroshēma un automātiskā drošības sistēma: šī suņa riešanas apkakle ir veidota ar uzlabotu mikroprocesoru riešanas noteikšanas tehnoloģiju, kas vienlaikus tiek aktivizēta tikai jūsu suņa balss balss virkņu un trokšņa vibrācijā un troksnī. Pieskaršanās vadība un digitālais ekrāns: apkaklei ir viegli skārienekrāna pogas, kuras varat izmantot, lai kalibrētu vibrāciju un elektronisko triecienu (ar bloķēšanas funkciju, lai novērstu nejaušas izmaiņas). Lai izvairītos no nejaušām izmaiņām, apkaklei ir vajadzīgas 3 sekundes, lai nospiestu kreiso pogu, lai mainītu intensitāti. Apgaismotais LED ekrāns ļauj izmantot apkakli dienu vai nakti. Lielajā ekrānā tiks parādīts novadīts akumulators. Pielāgojama lente līdz 25 collām un neilona apkakle: Šī spilvena apkakles perimetrs ir līdz 25 collām. Tas ir piemērots visām šķirnēm, kuru svars ir no 10 līdz 110 mārciņām. Siksna ir izgatavota no neilona, ​​šīs mizas materiāla un tehnoloģijas, kas aizsargā apkakli, un to var izmantot bieži un ilgu laiku. Droši un humāni pīkstieni, vibrācijas un trieciena funkcijas: viegli apvienojamas vai noņemt vibrācijas un gājienus. Apkakle no riešanas tiek izveidota ar 7 regulējamu jutības līmeni un 3 treniņu režīmiem (pīkstiens, vibrācija, elektronisks šoks), efektīvi pārtraucot riešanu, neapdraudot visu veidu suņus. Līmeni var pielāgot. Šo aizsardzības ierīci var iestatīt jebkurā laikā, lai lūgtu, vibrētu vai mitrinātu personā (vai visu trīs kombināciju, ja vēlaties). Uzlādējams un izturīgs pret lietus: apkaklei ir USB uzlādējams akumulators. To var pilnībā uzlādēt apmēram 2-3 stundās un 10 līdz 15 dienās. IP67 ūdensnecaurlaidīgs dizains. (Uzmanību: peldēšanas laikā noņemiet aizsargātu apkakli.) Sazinieties ar mums, ja jums ir kādas problēmas. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Nutikas kiib ja automaatne turvasüsteem: selle koera haukumise kaelarihm on loodud täiustatud mikroprotsessori haukumise tuvastamise tehnoloogiaga, mis aktiveeritakse ainult samal ajal teie koera häälehäälside stringide vibratsioonis ja müras ja müraga sidumissageduste vahemikus. Puutekontroll ja digitaalne ekraan: kaelarihmal on hõlpsaid puutetundlikke nuppe, mida saate kasutada vibratsiooni ja elektroonilise löögi kalibreerimiseks (lukustusfunktsiooniga juhuslike muutuste vältimiseks). Juhuslike muutuste vältimiseks nõuab krae intensiivsuse muutmiseks vasaku nupu vajutamiseks 3 sekundit. Valgustatud LED -ekraan võimaldab teil päeval või öösel kasutada krae. Tühjendatud aku kuvatakse suurel ekraanil. Reguleeritav lint kuni 25 tolli ja nailonkrae: see polsterdamise kaelarihma perimeeter on kuni 25 tolli. See sobib kõigile sortide jaoks, mis kaaluvad vahemikus 10 kuni 110 naela. Rihm on valmistatud nailonist, kaelarihma kaitsva koore materjalist ja tehnoloogiast ning seda saab kasutada sageli ja pikka aega. Ohutud ja humaansed piiksud, vibratsioon ja löögifunktsioonid: hõlpsasti ühendada või eemaldada vibratsioon ja löögid. Haukumise krae luuakse 7 reguleeritava tundlikkuse taseme ja 3 treeningrežiimiga (piiksu, vibratsioon, elektrooniline šokk), peatades haukumise tõhusalt ilma igat tüüpi koeri kahjustamata. Taset saab reguleerida. Seda kaitseseadet saab igal ajal seada inimesele kerjamiseks, vibreeritamiseks või tallamiseks (või kõigi kolme kombinatsiooni korral, kui soovite). Laetav ja vihmakindel: kaelaril on USB -laetav aku. Seda saab täielikult laadida umbes 2-3 tunni ja 10–15 päeva jooksul. IP67 veekindel disain. (Tähelepanu: eemaldage ujumise ajal koorega kaitstud kaelarihm.) Kui teil on probleeme, võtke meiega ühendust. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Smart -siru ja automaattinen turvajärjestelmä: Tämän koiran haukkumiskaulus on suunniteltu edistyneellä mikroprosessorin haukkumistekniikalla, joka aktivoituu vain samanaikaisesti koiran äänilaulujen ja melun värähtelyssä ja melussa sidontaajuuksien alueella. Kosketusohjaus ja digitaalinen näyttö: Kauluksessa on helppo kosketuspainikkeet, joita voit käyttää värähtelyn ja elektronisen iskun kalibrointiin (lukitustoiminnolla vahingossa tapahtuvien muutosten estämiseksi). Tahattomien muutosten välttämiseksi kaulus vaatii 3 sekuntia vasemman painikkeen painamiseksi muuttamaan voimakkuutta. Valaistu LED -näyttö antaa sinun käyttää kauluspäivää tai yötä. Vapautettu akku näytetään suurella näytöllä. Säädettävä teippi, joka on jopa 25 tuumaa ja nylonkaulus: Tämä tyynyn kauluskehys on jopa 25 tuumaa. Se sopii kaikille lajikkeille, joiden paino on 10–110 kiloa. Hihna on valmistettu nailonista, tämän kuoren materiaalista ja tekniikasta, joka suojaa kaulusta, ja sitä voidaan käyttää usein ja pitkään. Turvalliset ja inhimilliset äänimerkit, värähtely- ja iskutoiminnot: Helppo yhdistää tai poistaa värähtelyä ja aivohalvauksia. Haukkumisen kaulus luodaan 7 säädettävällä herkkyystasolla ja 3 harjoitusmuodolla (äänimerkki, värähtely, elektroninen isku), joka pysäyttää haukkumisen tehokkaasti vaarantamatta kaikentyyppisiä koiria. Taso voi olla säädettävissä. Tämä suojauslaite voidaan asettaa milloin tahansa kerjäämään, värähtelemään tai polttamaan henkilöä (tai kaikkien kolmen yhdistelmää, jos haluat). Ladattava ja sateenkestävä: kauluksessa on USB -ladattava akku. Se voidaan ladata täysin noin 2-3 tunnissa ja 10-15 päivässä. IP67 -vedenpitävä muotoilu. (Huomio: Poista kuoren suojattu kaulus uinnin aikana.) Ota meihin yhteyttä, jos sinulla on ongelmia. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/385/266/109385266/antkaklis-be-lojimo-maziems-vidutiniams-ir-dideliems-7f0ea_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/385/266/109385266/antkaklis-be-lojimo-maziems-vidutiniams-ir-dideliems-9e2e7-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/385/266/109385266/antkaklis-be-lojimo-maziems-vidutiniams-ir-dideliems-eb897-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/385/266/109385266/antkaklis-be-lojimo-maziems-vidutiniams-ir-dideliems-487fd-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/385/266/109385266/antkaklis-be-lojimo-maziems-vidutiniams-ir-dideliems-c456f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035022]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035022]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035022]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21563</category-id>
		<category-name><![CDATA[Other furniture accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Valties iliuminatorius, jūrų uosto angos langas, apvalus pakaitinis šviestuvas valčių jachtoms, jūrų uosto anga / langas / 8,4 colio iliuminatorius]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Осветитель лодки, окно открытия морского порта, круглый замену светильника для лодок яхт, морской порт / окно / 8,4 дюйма осветитель]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Laivu apgaismotājs, jūras ostas atvēršanas logs, apaļš nomaiņas gaismekļi laivu jahtām, jūras osta / logs / 8,4 collu apgaismotājs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Paadi valgustaja, meresadama avaaken, ümmargune asendusvalgust paadijahtidele, meresadam / aken / 8,4 -tolline valgustaja]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Venevalaisaattori, merisatama -ikkuna, pyöreä varavalaisu veneen jahteille, merisatama / ikkuna / 8,4 tuuman valaistus]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Sudėtyje yra patvarios guminės tarpinės, užtikrinančios tvirtą sandarinimą, veiksmingą hidroizoliaciją ir patikimą naudojimą . Dvi jungiamosios detalės gali būti atlaisvintos, kad galėtumėte atidaryti iliuminatorių. Projekto pavadinimas: Laivo iliuminatorius. Dydis: apie 21 cm. Apvalūs iliuminatoriai valtims, jachtoms, nameliams priekaboms ir pramoninėms transporto priemonėms. Antikorozinės sintetinės jungiamosios detalės ir patvarios vandeniui atsparios tarpinės. Grūdintas stiklas pasižymi stiprumu, skaidrumu ir atsparumu cheminėms medžiagoms. Dėmesio: dėl skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto tikroji gaminio spalva gali šiek tiek skirtis nuo pavaizduotos paveikslėlyje. Dėkojame! Pastaba: visi duomenys yra rankiniai matavimai, prašome leisti 1–3 cm paklaidą, nes dėl šviesos ir ekrano skirtumo bus tam tikras spalvų skirtumas, atsižvelgiant į tai, kuris faktinis fizinis objektas yra gautas. Kokybiška paslauga: jei nesate patenkinti prekėmis gavote ar turite klausimų, nedvejodami susisiekite su mumis. Mes teikiame jums geriausią klientų aptarnavimą. Mes mielai jums padėsime per 24 valandas. Iš anksto išgręžtos tvirtinimo skylės, kad būtų lengva montuoti (nepridedama). Paketo turinys: 1 x laivo iliuminatorius.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> содержит прочные резиновые прокладки, которые обеспечивают твердое уплотнение, эффективную гидроизоляцию и надежное использование. Две фитинги могут быть ослаблены, чтобы открыть осветитель. Название проекта: Ship Olluminator. Размер: около 21 см. Круглые иллюминаторы для лодок, яхты, хижины для трейлеров и промышленных транспортных средств. Анти -коррозионные синтетические фитинги и прочные водонепроницаемые прокладки. Заплескивание стекла характеризуется прочностью, прозрачностью и химической стойкостью. Внимание: из -за различного эффекта монитора и света истинный цвет продукта может немного отличаться от показанной картинки. Спасибо! ПРИМЕЧАНИЕ. Все данные представляют собой ручные измерения, пожалуйста, разрешите ошибку 1-3 см, так как разница в свете и экране приведет к определенной разнице в цвете, в зависимости от того, какой фактический физический объект получен. Качественный сервис: Если вы не удовлетворены полученным товаром или у вас есть какие -либо вопросы, не стесняйтесь обращаться к нам. Мы предоставляем вам лучшее обслуживание клиентов. Мы будем рады помочь вам в течение 24 часов. Предварительно обдуманные отверстия для крепления для легкой установки (не добавлены). Содержание пакета: 1 X Ship Olluminator. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Satur izturīgas gumijas blīves, kas nodrošina cietu blīvējumu, efektīvu hidroizolāciju un uzticamu lietošanu. Lai atvērtu apgaismotāju, var atslābināt divus veidgabalus. Projekta nosaukums: Kuģu apgaismotājs. Izmērs: apmēram 21 cm. Apaļi apgaismotāji laivām, jahtām, būdām piekabēm un rūpnieciskiem transportlīdzekļiem. Anti -korozijas sintētiskās piederumi un izturīgas ūdensnecaurlaidīgas blīves. Sliktu stiklu raksturo izturība, caurspīdīgums un ķīmiskā izturība. Uzmanība: atšķirīgā monitora un gaismas efekta dēļ produkta patiesā krāsa var nedaudz atšķirties no parādītā attēla. Paldies! Piezīme: Visi dati ir manuāli mērījumi, lūdzu, ļaujiet 1-3 cm kļūdai, jo gaismas un ekrāna atšķirība radīs zināmas krāsas atšķirības atkarībā no tā, kurš faktiskais fiziskais objekts tiek iegūts. Kvalitatīvs pakalpojums: ja neesat apmierināts ar saņemtajām precēm vai jums ir kādi jautājumi, nevilcinieties sazināties ar mums. Mēs piedāvājam jums vislabāko klientu apkalpošanu. Mēs ar prieku jums palīdzēsim 24 stundu laikā. Iepriekš ir piestiprinātas stiprināšanas caurumi ērtai uzstādīšanai (nav pievienota). Iepakojuma saturs: 1 x kuģu apgaismotājs. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Sisaldab vastupidavaid kummist tihendeid, mis tagavad tahke tihendamise, tõhusa veekindluse ja usaldusväärse kasutamise. Illuminaatori avamiseks saab lahti saada kahte liitmikku. Projekti pealkiri: Laevavalgusti. Suurus: umbes 21 cm. Paatide, jahtide, treilerite ja tööstussõidukite ümarate valgustajad. Korrosioonivastased sünteetilised liitmikud ja vastupidavad veekindlad tihendid. Klaasi iseloomustab tugevus, läbipaistvus ja keemiline vastupidavus. Tähelepanu: erineva monitori ja valgusefekti tõttu võib toote tegelik värv olla näidatud pildist pisut erinev. Aitäh! MÄRKUS. Kõik andmed on käsitsi mõõtmised, palun lubage tõrge 1-3 cm, kuna valguse ja ekraani erinevus põhjustab teatud värvi erinevust, sõltuvalt sellest, milline tegelik füüsiline objekt saadakse. Kvaliteetne teenus: kui te pole saadud kaupadega rahul või kui teil on küsimusi, võtke meiega ühendust. Pakume teile parimat klienditeenindust. Aitame teid hea meelega 24 tunni jooksul. Eel- ja pudeeritud kinnitusaugud hõlpsaks paigaldamiseks (pole lisatud). Pakendi sisu: 1 x laevavalgusti. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> sisältää kestäviä kumitiivisteitä, jotka tarjoavat kiinteän tiivistyksen, tehokkaan vedeneristyksen ja luotettavan käytön. Kaksi varustetta voidaan löystyä valaisimen avaamiseksi. Projektin nimi: Ship Illuminator. Koko: Noin 21 cm. Pyöreät valaisimet veneille, jahteille, perävaunuille ja teollisuusajoneuvoille. Anti -korroosion synteettiset varusteet ja kestävät vedenpitävät tiivisteet. Hämmennyslasille on ominaista lujuus, läpinäkyvyys ja kemiallinen vastus. Huomio: Eri näytön ja kevyen vaikutuksen vuoksi tuotteen todellinen väri voi olla hiukan erilainen kuin esitetty kuva. Kiitos! Huomaa: Kaikki tiedot ovat manuaalisia mittauksia, salli 1-3 cm: n virheen, koska valon ja näytön ero johtaa tiettyyn värieroon riippuen siitä, mikä todellinen fyysinen esine saadaan. Laadukas palvelu: Jos et ole tyytyväinen saamiinsa tavaroihin tai sinulla on kysyttävää, älä epäröi ottaa yhteyttä meihin. Tarjoamme sinulle parhaan asiakaspalvelun. Autamme mielellämme 24 tunnin sisällä. Ennakkoilevat kiinnitysreiät asennuksen helpottamiseksi (ei lisätty). Pakkaussisältö: 1 x laivan valaistus. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/388/561/109388561/valties-iliuminatorius-juru-uosto-angos-langas-apvalus-fa039_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/388/561/109388561/valties-iliuminatorius-juru-uosto-angos-langas-apvalus-fe6e3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/388/561/109388561/valties-iliuminatorius-juru-uosto-angos-langas-apvalus-870d6-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/388/561/109388561/valties-iliuminatorius-juru-uosto-angos-langas-apvalus-99f85-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/388/561/109388561/valties-iliuminatorius-juru-uosto-angos-langas-apvalus-17566-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035039]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035039]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035039]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21563</category-id>
		<category-name><![CDATA[Other furniture accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Dvipusis magnetinis langų valiklis, itin galingas, dvipusis stiklo valytuvo paviršius, magnetinis valytuvas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Двойное магнитное очиститель для магнитного окон, сверхмощный, двойная поверхность стекла, магнитный стеклоочиститель, стеклоочиститель]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Divkāršās magnētiskā loga tīrītājs, ultra spējīgs, divkāršs stikla tīrītāja virsma, magnētiskais tīrītājs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kaheküljega magnetilise akna puhastusvahend, ülimahtlik, kahepoolse klaasipuhasti pind, magnetiline klaasipuhasti]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kaksinkertainen magneettinen ikkunanpuhdistin, erittäin voimakas, kaksinkertainen lasipyyhkimen pinta, magneettinen pyyhin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Magnetinis dvipusis langų valiklis Greitai ir efektyviai išvalykite langus. Vienu metu nuplaukite ir išdžiovinkite abi lango puses. Įdėję tik pusę pastangų, pasieksite dvigubai didesnį rezultatą. Galima naudoti stumdomoms durims, langams, transporto priemonių langams, dušo sienoms, veidrodžiams, visiems stikliniams paviršiams. Produkto aprašymas Charakteristikos: Magnetinis dvipusis langų valiklis Greitai ir efektyviai išvalykite langus. Nuplaukite ir išdžiovinkite abi lango puses vienu metu. Įdėję tik pusę pastangų, pasieksite dvigubai didesnį rezultatą. Galima naudoti stumdomoms durims, langams, transporto priemonių langams, dušo sienoms, veidrodžiams, visiems stikliniams paviršiams. Specifikacijos: Gaminys: Dvipusis langų valiklis Spalva: žalia, mėlyna, raudona. Medžiaga: plastikas + magnetas + guma + kempinė Matmenys: apytiksl. 12,5 x 16 x 6 cm. Naudojimas: 5-12 mm stiklas, 3-8 mm stiklas, 15-23 mm stiklas. Pristatymo komplektacija: 1 x dvipusis langų valiklis. 2 x kempinė. 4x guma.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Магнитный двойной очиститель окон быстро и эффективно очистите окна. Вымойте и высушите обе стороны окна за раз. Всего в половине усилий вы достигнете вдвое больше результата. Можно использовать для раздвижных дверей, окон, окнов транспортных средств, стен душа, зеркал, всех стеклянных поверхностей. Характеристики описания продукта: Магнитное двойное очиститель окон быстро и эффективно очистите окна. Вымойте и высушите обе стороны окна за раз. Всего в половине усилий вы достигнете вдвое больше результата. Можно использовать для раздвижных дверей, окон, окнов транспортных средств, стен душа, зеркал, всех стеклянных поверхностей. Технические характеристики: Продукт: двойное очиститель окон: зеленый, синий, красный. Материал: Пластик + магнит + резина + Размеры губки: ок. 12,5 x 16 x 6 см. Использование: 5-12 мм стекло, 3-8 мм стекло, 15-23 мм стекло. Набор доставки: 1 x двойное очиститель окон. 2 x губка. 4x резина. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Magnētiskā divkāršā loga tīrītājs ātri un efektīvi notīriet logus. Mazgājiet un nosusiniet abas loga puses vienlaikus. Tikai ar pusi piepūles jūs sasniegsit divreiz lielāku rezultātu. Var izmantot bīdāmām durvīm, logiem, transportlīdzekļu logiem, dušas sienām, spoguļiem, visām stikla virsmām. Produkta apraksts Raksturojumi: Magnētiskā divkāršā loga tīrīšana ātri un efektīvi notīriet logus. Mazgājiet un nosusiniet abas loga puses vienlaikus. Tikai ar pusi piepūles jūs sasniegsit divreiz lielāku rezultātu. Var izmantot bīdāmām durvīm, logiem, transportlīdzekļu logiem, dušas sienām, spoguļiem, visām stikla virsmām. Specifikācijas: Produkts: Divpusējā loga tīrāka krāsa: zaļa, zila, sarkana. Materiāls: plastmasa + magnēts + gumijas + sūkļa izmēri: apm. 12,5 x 16 x 6 cm. Lietojums: 5-12 mm stikls, 3-8 mm stikls, 15-23 mm stikls. Piegādes komplekts: 1 x dubultā loga tīrītājs. 2 x sūklis. 4x gumija. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Magnetilise topeltküljega aknapuhastusvahend puhastage aknad kiiresti ja tõhusalt. Peske ja kuivatage akna mõlemad küljed korraga. Ainult poole pingutustega saavutate tulemuse kaks korda. Saab kasutada libisevate uste, akende, sõidukite akende, dušiseinte, peeglite ja kõigi klaasipindade jaoks. Toote kirjelduse omadused: Magnet kahekordse akna puhastusvahend kiiresti ja tõhusalt akende puhastamiseks. Peske ja kuivatage akna mõlemad küljed korraga. Ainult poole pingutustega saavutate tulemuse kaks korda. Saab kasutada libisevate uste, akende, sõidukite akende, dušiseinte, peeglite ja kõigi klaasipindade jaoks. Spetsifikatsioonid: Toode: topeltküljega aknapuhastaja värv: roheline, sinine, punane. Materjal: plast + magnet + kumm + käsna mõõtmed: umbes. 12,5 x 16 x 6 cm. Kasutamine: 5-12 mm klaas, 3-8 mm klaas, 15–23 mm klaas. Tarnekomplekt: 1 x kahekordse akende puhastusvahend. 2 x käsn. 4x kumm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Magneettinen kaksinkertainen ikkunanpuhdistin puhdista nopeasti ja tehokkaasti ikkunat. Pese ja kuivaa ikkunan molemmat puolet kerrallaan. Vain puolet ponnisteluista saavutat kahdesti tuloksen. Voidaan käyttää liukuoviin, ikkunoihin, ajoneuvojen ikkunoihin, suihkun seiniin, peileihin, kaikkiin lasipintoihin. Tuotekuvausominaisuudet: Magneettiset kaksoisosan ikkunanpuhdistin puhdista nopeasti ja tehokkaasti ikkunat. Pese ja kuivaa ikkunan molemmat puolet kerrallaan. Vain puolet ponnisteluista saavutat kahdesti tuloksen. Voidaan käyttää liukuoviin, ikkunoihin, ajoneuvojen ikkunoihin, suihkun seiniin, peileihin, kaikkiin lasipintoihin. Tekniset tiedot: Tuote: Kaksinkertainen ikkunanpuhdistusaine Väri: Vihreä, sininen, punainen. Materiaali: Muovinen + magneetti + kumi + sienimitat: Noin. 12,5 x 16 x 6 cm. Käyttö: 5-12 mm lasi, 3-8 mm lasi, 15-23 mm lasi. Toimitusjoukko: 1 x kaksinkertainen ikkunanpuhdistin. 2 x sieni. 4x kumi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/595/526/110595526/dvipusis-magnetinis-langu-valiklis-itin-galingas-dvipusis-1f735_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/595/526/110595526/dvipusis-magnetinis-langu-valiklis-itin-galingas-dvipusis-74aec-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035046]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035046]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035046]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21563</category-id>
		<category-name><![CDATA[Other furniture accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[Mini baras gesintuvo formos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Мини -бар в форме туса]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Mini josla ugunsdzēšamā aparāta formā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Minibaar kustutaja kujuga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Minibaari sammuttimen muodossa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gaminys: Gesintuvo formos minibaras, lentynėlė vynui ir paslėptas baras Spalva: Raudona Kūrybinga dovana Medžiagos tipas: plastikas, geležis Dydis: 30 * 12 * 12 cm Pakuotės dydis: 34 * 15 * 12 cm Svoris: 1,2 kg</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Продукт: Minibar -Edgentiasher -Minibar, полка для вина и скрытого бара Цвет: Красный творческий подарок тип: пластик, размер железа: 30 * 12 * 12 см. Размер пакета: 34 * 15 * 12 см. Вес: 1,2 кг </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkts: Egingingerer -formas minibārs, vīna plaukts un slēpta stieņa krāsa: Sarkanā radošā dāvanu materiāla tips: Plastmasa, dzelzs izmērs: 30 * 12 * 12 cm iepakojuma izmērs: 34 * 15 * 12 cm Svars: 1,2 kg </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toode: kustutuskujuline minibar, veini riiul ja peidetud baar Värv: punane loominguline kinkematerjal Tüüp: Plastik, raua suurus: 30 * 12 * 12 cm paki suurus: 34 * 15 * 12 cm kaal: 1,2 kg </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> tuote: sammutinvahjainen minibaari, viinin hylly ja piilotettu palkin väri: punainen luova lahja materiaali tyyppi: muovi, raudan koko: 30 * 12 * 12 cm pakkauskoko: 34 * 15 * 12 cm Paino: 1,2 kg </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/861/216/133861216/mini-baras-gesintuvo-formos-2cb94_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/861/216/133861216/mini-baras-gesintuvo-formos-f2800-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/133/861/216/133861216/mini-baras-gesintuvo-formos-3aa1a-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035053]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035053]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035053]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>21503</category-id>
		<category-name><![CDATA[Furniture castors]]></category-name>
		<title><![CDATA[Kėdžių ratukų rinkinys Ø11 mm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Коллекции стулья Ø11 мм]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Krēslu riteņi komplektā Ø11 mm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Toolirattad seatud Ø11 mm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Tuolipyörät asetettu Ø11 mm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Dviejų eilių ratai, keturi itin tikslūs guoliai ir minkšti poliuretano ratų korpusai. Didelio tikslumo rutuliniai guoliai ant sparnuotės ir ritinėlių velenų užtikrina sklandų, tylų ir netriukšmingą riedėjimą. Dvigubi ratai idealiai tinka apkrovoms palengvinti, o stabilumą ir vairavimą galite pagerinti lengviau nei su vienu ratu.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Два ряда, четыре чрезвычайно точных подшипника и мягкие полиуретановые колесные дома. Высокие точные шариковые подшипники на крыльях и роликовых стволах обеспечивают плавную, тихое и неактуальное катание. Двойные колеса идеально подходят для загрузки, и вы можете улучшить стабильность и проще водить, чем одно колесо. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Divas rindas, četri īpaši precīzi gultņi un mīksti poliuretāna riteņu mājas. Augstas precizitātes lodīšu gultņi uz spārniem un rullīšu vārpstām nodrošina gludu, klusu un nebūtisku ripošanu. Divkāršie riteņi ir ideāli piemēroti iekraušanai, un jūs varat uzlabot stabilitāti un braukšanu vieglāk nekā viens ritenis. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kaks rida, neli äärmiselt täpset laagrit ja pehme polüuretaanratta majad. Tiibade ja rullvõllide ülitäpse kuullaagrid tagavad sujuva, vaikse ja ebaolulise veeremise. Kahekordsed rattad sobivad ideaalselt laadimiseks ja saate stabiilsust ja sõidut hõlpsamini parandada kui üks ratas. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> kaksi riviä, neljä erittäin tarkkaa laakeria ja pehmeitä polyuretaanipyörätaloja. Siipien ja rulla -akselien suuret tarkkuus kuulalaakerit varmistavat sileän, hiljaisen ja merkityksettömän liikkuvan. Kaksinkertaiset pyörät ovat ihanteellisia lastaamiseen, ja voit parantaa vakautta ja ajaa helpommin kuin yksi pyörä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/951/163/32/95116332/kedziu-ratuku-rinkinys-o11-mm-0cfc3_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/951/163/32/95116332/kedziu-ratuku-rinkinys-o11-mm-f9528-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/951/163/32/95116332/kedziu-ratuku-rinkinys-o11-mm-9bada-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/951/163/32/95116332/kedziu-ratuku-rinkinys-o11-mm-c5de2-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/951/163/32/95116332/kedziu-ratuku-rinkinys-o11-mm-b1c0f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[5206241035060]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[5206241035060]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[5206241035060]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>